細佬沉迷BigBigChannel沉到痴左線

細佬由星期六開始沉迷玩big big channel,呢幾日放假放學已經日日留係屋企玩app唔出街
星期六日可以誇張到由起身睇到訓教,就連食飯都要一路食一路睇,屋企人都冇佢辦法
頭先我返到屋企竟然見到佢肚餓都唔落街買野食,走左去開左個猫糧來食
真係諗唔明佢有幾肚餓先會食猫糧,佢到底係咪痴左線?我應唔應該cut左佢上網唔比佢再咁落去?

我刀系甘

正常事

買定d狗糧擺係屋企啦

我都迷緊

諗住借財仔課金
邊間平息

安信

我未停過咁睇

麻友

套劇大結局了

d大明星好少live

三線先要又脫又盛搏出位

想睇千雪馬明展鵬 無一個有玩

叫明星直播交配仲爽